【認真討論ok?】國安法就到，初選仲有乜用？

唔好一嚟就屌我係鬼/熱狗，我地理性討論咗先okay？
利申：堅實獨派

國安法就到，多個親中派已經放風，反對國安法嘅候選人都會被DQ。
再者，初選係無約束力，根本唔能夠逼泛民一齊去攬炒（e.g. 葉建源唔肯玩初選，戴耀廷索性唔搞教育界初選，本土派根本無聲出，講多兩句又被熱狗被鬼）

咁係呢個前提下，35+其實一早已經係無可能發生到，咁我哋仲要初選嚟做乜？

希望大家唔好盲撐/盲反，諗咗先！
本土派唔參加初選係有原因，唔好乜都三投三不投先okay？三投三不投只係泛民嘅一個衛星組織嚟！唔好唔記得，雷動計劃當年害到本土派幾慘，講啲野幾咁醜陋！

我本人反對初選嘅三大原因

1. 初選資源錯配，好多手足被大家忽略
戴耀廷想眾籌400萬作爲經費，呢400萬與其投放係唔會達到嘅35+嘅「行政費」上，
點解唔將佢俾手足呢？
612無錢使，星火戶口又被凍結，
幾百個暴動/槍案/爆炸品案/縱火/傷人手足其實無錢打官司，
再者宜家嚴重case保釋金講緊係50萬起跳，
呢400萬究竟係咪真係應該放落初選到？

點解‎22位泛民議員，每位10萬月薪，自己捐一個月糧出嚟唔得？

2. 初選執行細節缺乏詳細思考，危害香港人安全
戴耀廷想民眾捐iPhone 出嚟，去俾初選做投票用途。
但佢哋完全無諗過，共產黨係可以植入程式入去啲電話度，而係delete唔到，
最後所有參加初選嘅選民嘅個人資料，就會直接「送中」。
連呢個咁微小但重要嘅野都無諗過，點解我哋仲要參與初選？

3. 與期參加初選，不如一齊唔好參加初選，搏中共直接DQ所有人，國際線仲會有更大迴響！
本土派更應群起報名參加立法會選舉，無論參加初選又好，唔參加初選又好，
作爲本土派支持者，都唔應該盲撐「三投三不投」。

如果有100個本土派，高舉香港獨立做旗號，全部被DQ曬，咁其他國家會點諗？

作爲本土派/獨派，不斷嗌「香港獨立，唯一出路」嘅大家，係咪時候醒一醒，
諗諗究竟發生緊咩事呢？
仲玩呢個初選，究竟本土派仲有無可能將香港獨立聲音帶上國際線？

宜家主導緊國際線嘅，係以眾志爲首嘅人去做，佢哋並唔會同國際宣揚香港獨立嘅訴求。
目前只有極少數嘅本土派國際線手足 （e.g. 梁繼平，黃台仰，李東昇等）嘅人，
佢哋嘅聲音暫不足以令「香港獨立」呢四個字，出現係每一份國際報章，亦唔能夠將呢個意念帶到去唔同國家！

希望大家，睇埋下面李怡幾篇文章，再深思下嚟緊要做啲咩！

延伸閱讀：
李怡：好消息來了！

李怡：決戰時刻

李怡：攬炒的最佳時機

［行動po置頂］全民報哨

其實反得OMDB嘅人，
支持香港獨立嘅咁多位手足，
我哋先自係最唔應該贊成初選！

當然，有初選嘅話，一定入去投本土派，
但無論個位本土派候選人有無參加初選都好，
都唔應該因爲呢樣野去屌佢，
因爲泛民大台不公，我哋先要咁做！

香港獨立，唯一出路

香港獨立，唯一出路

香港獨立，唯一出路

負皮嘅朋友，分享下你觀點okay？